作為港鐵員工

你d西客平時點對我地，如果有西客炒車死我仲開心

睇嚟你都幾憎你啲同事

要滅西客，犧牲一兩個同事都要ge,我有覺悟

總之唔係你自己犧牲就得

作為香港人，係咁諗ga la